---
ID: 262770
post_title: 好些天不能访问中文维基
author: 南 靖男
post_date: 2005-10-25 19:48:49
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/10/262770
published: true
---
第三次封锁了，哎～～
只有用代理去看看。
每天看维基百科已经是一种习惯。
以前问为什么一般用 Google 去检索关键字，不一定会第一时间得到正确的答案。
而现在习惯直接 Wiki，或者 Google 关键字 Site:zh.Wikipedia.org 来寻找最直接的结果。
[hr]代理服务器：145.97.39.132:80